被斬既兩位手足千奇唔好有事

千奇唔好有事我願意為佢地做多d善事積福

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

佢哋有事嘅話 血債血償

搵邊個

蘋果話3個

共狗